驚！櫻花妹全裸上街趴趴走 騎士經過超鎮定

魔鬼終結者穿越時空到現代來了！？民眾發現有裸女在街上趴趴走

日本網友「かずぱん」在《推特》分享影片指出，他今天下班後回家途中，看到一位裸女在街上閒晃，不知道目的為何，讓他感覺相當恐怖。

網友看到影片後，紛紛留言「一定是穿越時空的魔鬼終結者」、「拍個正面來看看」、「怎麼覺得有可能是男的」、「玩RPG沒有初期裝備啦」、「一定是無課金玩家」、「不是在拍AV嗎」，也有網友指出「這個人在宇都宮很有名阿，2年前颱風天全裸攔車，手還跟著雨刷擺動」、「攔車影片現在還找的到咧」，但遭指證「攔車的那個發生地點在橫須賀吧」。

第二幅圖令我諗起有個日本論壇嘅鬼故

慘過撞鬼

奇行種

裂口女?

巨人